梁振英依條賤種應該改名做梁振中

屌你老味愛國愛撚到你咁業餘既
振英咁大逆不道既名都敢用???

過街老鼠，成日開9 po 拎存在感

似係想陰D陰D上番位